而家d mk仔係咪已經唔興染金毛？

以前講mk仔就一定會諗到佢地個髮係金色
而家d mk仔 好似少左染金色咁既

而家仲有分m唔mk?

通常染鳩毛

係！冇乜adidas長褲，瑩光綠嗰隻，一定要著全白air force

以前係mk仔指標，依家冇乜

點解無。

哦，原來你有染鳩毛

仲有擋子彈包

想比mk仔屌

依家興戴帽

gay..

小畫家p嫁？

白襪拖鞋

Mk仔女已經絕咗種,成個mk都係得返啲偽韓同蝗蟲,想搵個本土後生又講廣東話都難。

其實我成世人出mk既次數唔過6次

你估下

屌，原來唔係p